# mrdent

<<<<<<< HEAD
Добавил класс formAction Для обработки отправки форм
Изменил модуль обратной связи, теперь он может обработать 

3 типа формы:
-Запись на прием
-Консультайия
-Бесплатная консульт по телефону

Изменил структуру страниц, добавил раздел Ortoped 

Остальсь:
-Вывод циклом обоих header
-добавить алиасы для менюшек
-обработка исключений при запуске контроллера Ortoped(сейчас работает на костыле)
-добавить в данные неск-ко блоков 
-капча для формы 
-слайдер для типа страницы Лечение зубов 
- Все перепроверить еще раз !
